又有人借腦魔賺錢

係Facebook賣廣告賣腦魔
大家點睇

巧得意想買
借腦魔賺錢正乞衣

大家點睇

有咩問題？

啲人唔係最惜啲人借連登賺錢 想知大家點睇姐

未有連登之前已經有腦魔啦
點解用腦魔搵錢叫做借連登賺錢？

到底係咪同一條友

無問題

吅意

其實冇問題
你都可以整
腦魔又唔係連登專有

不過我唔會買

柒少陣啦 腦魔撚係關連登事呀

又係葉榮添條撚樣？

好似係另一個